# Java. Задачи практикума 2023 год

__2023-10-03_22:30__

## Китайские игры

(Для студентов магистратуры из Китая)

1.  **[Tshu-pu](../GameRules/Tshu-pu/_Tshu-pu.md)**  
Цзи Сюйфан  
Лю Цзинюань

2. **[MingMang](../GameRules/MingMang/_MingMang.md)**  
Шэнь Чжаолун  
Ся Цзэкай

3. **[CoanKi](../GameRules/CoanKi/_CoanKi.md)**  
  --  
  -- 

4. **[KilkennyCats](../GameRules/KilkennyCats/_KilkennyCats.md)**  
Шэнь Ливэй  
Цзян Сюеюань 

## Игры

(Для студентов магистратуры)

1.  **[Cannon (Пушка)](../GameRules/Cannon/_Cannon.md)**  
  --  
  --  

2. **[Coffee (Кофе)](../GameRules/Coffee4/COFFEE_EN.pdf)**  
  Колесников Александр  
  Скворцова Дарья 

3. **[Camelot (Камелот)](https://www.iggamecenter.com/ru/rules/camelot)**  
 --  
 --  
 
4. **[Hanniball (Ганнибал)](https://www.iggamecenter.com/ru/rules/hanniball)**  
 Задорожная    
 Зайдуллин    
 
5. **[Petteia](../GameRules/Petteia/_Petteia.md)**  
 Лебединский Юрий  
 Веремчук Алексей 
 
6. **[Asalto](../GameRules/Asalto/Asalto.md)**  
 --  
 --  
7. **[BaghChal](../GameRules/BaghChal/BaghChal.md)**  
 --  
 --   
8. **[FiveFieldKono](../GameRules/FiveFieldKono/FiveFieldKono.md)**  
 --  
 -- 
9. **[Zamma](../GameRules/Zamma/Zamma.md)**  
 --  
 --  
 
 
## Алгоритмы (игроки-программы играющие в игры) 

(Для студентов программы РКТ) 
 
1. **Алгоритм игры в Реверси**  
 Алиева Асиман    
 --   
 
2. **Алгоритм игры Прорыв**  
 Каплинская    
 Ромашко     
  
3. **Алгоритм игры в китайские шахматы**   
 --  
 --   

4. **Алгоритм игры в шахматы**  
 Федоров    
 Титова   

5. **Алгоритм игры в Волки и Заяц**  
 --  
 --   

## Инструменты для настольных игр

(Для студентов магистратуры)

1. Редактор начальных позиций игр
  --  
  --

2. Организация и визуализация партий турнира по швейцарской (олимпийской) системе.  
  --  
  --
  
3. Организация и визуализация партий матчей среди алгоритмов.  
  --  
  --

4. Написать программу - шахматный задачник  
 --  
 --
